【中美角力】一邊想開戰一邊到美國生仔 特朗普批中國瘋狂

【中美角力】一邊想開戰一邊到美國生仔 特朗普批中國瘋狂
49,746
分享

建立時間 (HKT): 1104 16:04
適中字型
較大字型
電影《北京遇上西雅圖》呈現大批中國孕婦到美國產子、讓子女取得美國國籍，美國總統特朗普日前出席公開活動時亦形容情況「瘋狂」，他更批評中國一直反對美國，甚至一直想着與美國開戰，同時卻將妻子、子女推到美國，反問現場的支持者「有沒有人認為這是合理的」，推銷他提出的取消「出生公民權」（birthright citizenship）。
特朗普這段講話，在社交媒體上廣傳。特朗普上周四（1日）在密蘇里州哥倫比亞市出席中期選舉造勢活動時，談及取消「出生公民權」。他特別點出中國孕婦在美國產子的嚴重性。他向在場的支持者說中國孕婦到美國產子的數字最多，說「你可能會覺得意外，不是南美洲，而是中國，讓人瘋狂。
特朗普說：「試想想，你是我們國家的敵人，你的將軍一直想着開戰，獨裁者一直對抗着我們，但獨裁者的妻子及子女卻在美國的土地上……恭喜你們，你們的子女都是美國公民，有沒有人認為這是合理？」
美國人口普查局（Census Bureau）的數據推算，2016年全美400萬名新生嬰兒中，約有6%、即25萬名嬰兒的父母屬於無證移民，而全國500萬名18歲以下兒童，同住的父母之當中，至少一人屬於無證移民。
「出生公民權」（birthright citizenship），早在1868年已經寫入《憲法》第14修正案，任何在美國出生或歸化美國，並且受到美國司法制度監察的人，都可以自然成為美國公民。
特朗普（左）形容《北京遇上西雅圖》的產子模式瘋狂。
特朗普（左）形容《北京遇上西雅圖》的產子模式瘋狂。
美國The Hill網站

終於講出要害

病毒就係咁

你咁快出大絕，叫五毛點回應好

一邊屌香港落後一邊拎單程證

完全係一個侵略行為

咁又點 踢我地出美國囉 咪又係得個講字

留意到連登班失敗者既支爆論真係燈到爆
第 1 頁
#1
賓周硬過拖肥
2 日前

一邊屌香港落後一邊拎單程證

睇下班香討五毛

敢言嘅人真係難搵

( Show Blocked User - 賓周硬過拖肥 )

Good 又搵到五毛

垃圾壇
ADMIN唔睇實遲早變成噉

一邊同香港人乞錢

.

再屌香港人冇飲水思源認祖歸宗

香港高官咁撚型就好了

英文原片：

［痴撚線]侵侵：好多搶資源既移民係中國嚟；啲獨裁者咁憎美國，當我哋敵人，咁點解啲子女做哂美國人？

呢個真，駁唔倒

因為中共要人口殖民

你個儍閪有閪綠卡咩，關你撚事
On9仔😂😂😂人講你又講🤭🤭

咁又係呀 你咁都知道🤣🤣🤣

個B可以改做習近平

好期待口交部同奶共嘅人點回應

五毛#2436蔣介石改名

一邊插鳩共產黨一邊死返大陸開工

估到你實PO呢張當解釋左

等人知你咩料就得
唔使哂時間同你拗

都改變唔到你返大陸教書嘅事實

哎喲喲 又中回力鏢 柒撚到

This accuracy

咁都要起我底 我話如果香港高官可以咁大膽咁型同上面搏就好了喳喎

投降啦 唔打啦

你同佢定啦 支那人出哂名厚顏無恥 講下會傷到佢咩 趕哂出境就真係傷啦

有冇可能踢佢返出黎？

加重華人稅收咪搞撚掂

交唔起咪趕撚走囉

用間諜罪叛國罪踢走中國人

錢中國人大把
應該要凍結佢哋資產

好直接

落地生個b就有公民權，有護照，根本就是戇居！

強勢

/

香討啲五毛係咪痴撚線架
佢地可以屈返美國轉頭 話美帝一路屌一路放啲中國人入去

冇point唯有靠屈
呢道啲五毛都係噉

嗰頭又話唔打貿易戰
呢頭又屌中國生仔旅遊
侵真係撚狗咁撚中國

五毛炒哂車

你地班支那人仆街了！

in trump we trust

侵成日俾人個表現好在野黨 ，
成日都企係在野黨個perspective講野

不過佢講左個問題，兼且解決左-------政治既顛覆者

不嬲都係美國內戰
係D盲毛中國人真槍實彈同人打

佢講呢句係為左sell佢將會停止中國+黑人用呢個方式落地生根，重點係反雙非政策

其實香港2012都反咗雙非，唔明點解美國而家先做。
仲有美國嘅強化版抵壘政策，簡直......... ，作為一個當權者可以實行普通平民發夢都想做既野，佢真係好癲嘅

會比左膠話racism

成年人n年内未有交税/無返工返學記錄/無居住至少幾多日/未能通過基本語文+申報居住州份時事/歷史知識即取消公民資格

大陛人一邊屌香港
一邊黎搶公屋都係咁啦

屌得啱

唔會上咗位就理得你
真係做實事

咁何志平一定好愛國

五毛蔣介石#2436改名冒認本人

好簡單 要d外國移民18歲起拎到美國工作簽證做左40年野 交足40年稅
先可以申請綠卡 非綠卡持有者係美國境內生仔
D仔女冇得拎綠卡
咁d 18歲既中國女人40年後58歲生到咪生囉

佢哋閱讀理解拎U定係睇錯文章

真本土

美國憲法寫話唔可以有政策去影響依個公民權
而且美國左膠咗好多年

老屈
好多人懶得思考唔睇原文

重有公開及私低下，手持中國五星紅旗遊行示威，腳持有歐美國家，澳洲護照的「中國人」，應立滾回中國大陸去！

有啲五毛又無講錯，
侵侵應該踢晒班中國人返祖國

,

改名五毛蔣介石#2436冒認本人

假膠撚五毛

全世界都用左膠思想同埋開放思想對所有人
但佢地唔諗下支那嗰啲唔算係人

慷他人之慨
最好每個左膠屋企都俾中國人包圍感受下

五毛關平時就扮港毒，但就隱瞞係支那教書4年，身無屎點解要隱瞞？畀人踢爆就搵班打手出黎撐，呢條五毛狗真係好撚無恥囉

一提五毛關隱瞞係支那教師身份，五毛關都會扮睇唔到。